阿迪達你都係躝啦

屌你教到隊波淨係係度鳩搓
又無攻勢衰過艾馬利同龍格堡
起碼艾馬利都帶到隊波入決賽
你就帶到32強止步

咪一鳩樣 個個都屌愛蛇

32強出局同決賽輸埋有咩分別

少左門票收入

麻煩清左拿卡佢，唔想見到佢

姓阿都係垃圾

一早講過佢係水貨
有班阿狗死攬佢

根本愛蛇先係天選之人
回家啦好嗎

達sir

腰斬？